意大利疫情開始放緩

意大利新增死亡病例連續第二日下跌
2020-03-24 HKT 02:18

意大利再多601宗新型肺炎死亡病例，數字連續第二日下跌，亦是自上星期四以來，死亡人數增幅最少的一日，累計6077人不治。

確診病例就新增4789宗至63900多宗，增幅8%，是自疫情上月21日爆發以來最低增幅。

意大利政府星期一起進一步收緊「封城」措施，禁止民眾在國內旅遊，所有非必要生產暫停。總理孔特說，國家的社會及經濟實力受到威脅，需要國民共同努力，又說雖然疫情似乎有所緩和，但民眾不能夠放低戒備。

忍 14 日再封關到退潮

咪燈，thx

問題係美國爆緊---之後又LOOP

意佬係時候去攬女慶祝

應該正常，就到peak

美國很可能變左排第一 (雖然中國數字係做假 )

支那女準備出發

6000 ＞ 4000 真係叫放緩咩

加四千幾宗其實好撚多，仲未計隱藏左嘅 case

已經是自疫情上月21日爆發以來最低增幅

一下跌到600咩
一定係少少少少咁跌架啦

武漢1月23開始封城

THEY ARE VIRUS

繼續國際戰線追擊支那，咪比班賤畜扮無事

（國際戰線）借助全球爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

又一鼓作氣